{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 카사로마풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守し、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対して責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、予約金額が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理されることがあり、再予約が可能です。 バーベキューのご利用は別途料金があり、ご利用時間は22:00までです。 プールはぬるま湯と温水に分かれており、追加料金が発生します。 適正深さは80cm~90cmで、服装はラッシュガードや水着を着てください。 駐車場があり、ボードゲームやギャン関連用品もレンタル可能です。 消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器、電気自動車充電所などが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室の時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守し、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対して責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は別途料金があり、ご利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールは何度くらいの温度ですか？",
            "answer": "プールはぬるま湯と温水に分かれており、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの適正深さはどのくらいですか？",
            "answer": "適正深さは80cm~90cmで、服装はラッシュガードや水着を着てください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームやギャン関連用品はレンタルできますか？",
            "answer": "ボードゲームやギャン関連用品もレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "消火器や一酸化炭素警報器は備えられていますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器、電気自動車充電所などが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 627
    }
}